---
title: Dinsdag 24 Oktober
date: 2017-10-24
categories: ["Design Challenge 1"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Dinsdag 24 Oktober

Vandaag hebben we bijna alles afgemaakt. Ik had nog geholpen met de schermen maar uiteindelijk heb thuis nog alles omvergegooid en de schermen opnieuw gemaakt omdat ik er niet tevreden mee was. Ik gaf feedback tijdens het helpen maar dit liep niet heel soepel. Heb er gelijk een STARRT over geschreven. Ik heb de taak van alles in een pdf gooien en uploaden op me genomen zodat ik dingen nog een laatste check kon geven. 

![](lol.png)